[本地足球]2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (65)

今季港超參賽球隊:
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：
2017-04-04 XX南區 vs 理文流浪 香港仔運動場 14:30
2017-04-07 傑志 vs 港會 旺角大球場 20:00
2017-04-08 X&XXX vs 標準灝天 小西灣運動場 14:30
2017-04-08 南華 vs 和富大埔 旺角大球場 17:30
2017-04-08 理文流浪 vs 東方龍獅 青衣運動場 20:00
2017-04-09 九巴元朗 vs 香港飛馬 元朗大球場

XXXX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs約旦（主）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

全運會男子足球20歲以下組預賽：
日期 對手
2017-04-05 vs雲南U20 15:00

女子亞洲盃外圍賽賽程:
日期 對手
2017-04-03 vs烏茲別克
2017-04-05 vs朝鮮
2017-04-09 vs韓國
2017-04-11 vs印度[/quote]

港隊、港超、外流球員資料庫2.0
[url]
[/url]
Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

香港女子足球代表隊將前往參加3月31日至4月12日於朝鮮平壤舉行的2018女子亞洲盃外圍賽，現公佈23人決選名單。決選名單及詳情如下：

守門員
吳卓蔚(車路士足球學校(香港))、周錦儀(公民)、梁蔚雅(龍門)

後衛
王素嫻、馬澤純 (車路士足球學校(香港))、葉婉彤、郭靖雯(公民)、冼仲意(東區)、賀允同(龍門)、葉婉汶(大埔)

中場
姚希雯(車路士足球學校(香港))、陳詠詩、吳穎琴、韋婉婷(公民)、劉蕊澄(龍門)、劉夢瓊(Vonds市原(女子))

前鋒
李穎欣、陳芷欣(車路士足球學校(香港))、張煒琪、袁凱狄(公民)、鄺穎茵、秦正行、傅昭文(龍門)

港超：
2017-04-04 XX南區 vs 理文流浪 香港仔運動場 14:30
2017-04-07 傑志 vs 港會 旺角大球場 20:00
2017-04-08 X&XXX vs 標準灝天 小西灣運動場 14:30
2017-04-08 南華 vs 和富大埔 旺角大球場 17:30
2017-04-08 理文流浪 vs 東方龍獅 青衣運動場 20:00
2017-04-09 九巴元朗 vs 香港飛馬 元朗大球場 17:30

幫女女打卡 ？

妹吓妹吓留名

屌你老味

踢好d香港隊呀屌你老味

等睇我攞今季神射手

妹住都入到港隊

impossible

今日
全運預賽第三場
香港u20 0:3江蘇u20

李志豪，霍斌仁預備組上陣

林樂勤處子戰個人精華

神射手係計晒全部比賽？

係ar

有冇人睇到玩具銀牌直播

我開唔到垃圾東網條 link

同你同鄉金里奧退出港隊啦屌你

一日有kim一日有我哋

期待下個禮拜係元朗場爆光仔

陳柏熹讀完書後踢唔踢職業波

官網睇到，無youtube

佢係美國要讀幾多年？

kim's family out

fb 睇到了

永倫

麻樹段片有無問過華大俠拎PERMIT

睇多次林樂勤硬爆網路愛將黃梓浩
好似睇緊巴爾KO馬干同沙格拿咁

屌一睇就 17:2

燈死咗永倫

其實鄭展龍係唔係俾豬蛇雪緊定考DSE?

上年已經問左

自己隊友傷咗都唔知

之前十字牣帶做左手術休養左好耐
你都唔知？

掛住妹唔知道，Sorry大佬

仲未有預備組

呢到有冇人知

lm

曾至孝 ，alex預備組入波

拉莫斯

收到風原來今日香港隊臨完場30秒先輸第二球

90+4被絕殺, 橙呀

痴撚線又搵大文豪後備落場踢場區
出下卡路士好過啦

又有得睇東方被人炒多次

原來 80 幾追返球十二碼

ABL playoff 開始未？

iris bbg

我朗打得最穩定、對版的就係光仔&法老

後晚game 1

係香港先咁戇鳩

本地冇人用了

雅素，畢頓已重新注冊在預備組上陣入波，
其餘3小龍唔見有

正常只計聯賽場數一樣先公平

靠咩黃金一代，kim話有入籍兵就得

應該等到18歲算數

亞少盃咋

Tyler側面有少少似迪基圖

yes,入到亞少杯小組第尾，點入世少盃

應該係，無拉拉俾fifa揭發

但 tyler carry 成隊

迪基圖而家...

點解好似年年計法都有唔同

唔屈外援點打ABL

幾個外援好
希堅奴最好場場正選出
但達sir唔想

睇返日本U16果年隊人
車仔傳過想買堂安律上U19拎亞洲盃冠軍+MVP
田中碧上左川崎前鋒一隊
重有兩個都上左仙台同福岡一隊

唔開心

果年亞少盃林樂勤出得半個鐘

靠打過d league外援

學銘

支持 pc 版！

不如搵方誠義過去打中堅啦

ig story 速報

主席去咗撐東方玩具部炒南青

羅梓似乎好唔滿意全運會大陸球證執法

中村老婆一路食 tea 一路睇報紙報導中村細哨式笠射

女朋友都無 點帶綠帽

禁區鳩跌12m
未過白界當入波
不如直接加江蘇3分啦

睇中文報紙

假撚到咁

有冇片

世界盃亞洲區12強賽
廢Kim帶領香港隊
以不敗成績
打入決賽周

係個龍門爭d,開頭無睇資料以為新人，季初斬個波都斬唔起，點踢職業。
郭小姐岩岩結婚仲靚左。

我溝到女個日佢都未做到啦

門仔真係一般料，質素所限
但偶有佳作，例如主場對流浪都保持零失球，救左好多球

我以為ig係本人 原來係老婆

淨係計聯賽咋，前季基奧雲尼贏巴倫古素，
Gio 總入球23(聯賽17球)，巴倫總入球26(13球)

點解足總個網成日都SHOW全部入球咁ON9

港隊咩陣先

可能佢班人根本唔知咁樣有問題

唔知邊條天才咁諗

聽日打算搭完電車全程再去睇南區

想問下有咩網方便整地圖
因為路線有搭車有行路，google又只能同時用一種

三年前因為大雨只能搭一半就提早折返，個時應承左同佢下次一齊搭完電車全程⋯⋯
然後一拖再拖就冇然後啦⋯⋯

畢頓仲係17咋wo

帶傷踢

等睇真祖狂刷hkfc 反cup

收皮啦無人想知你啲mk過去

原來連10隊既歐洲香港(直布羅陀)超聯都係3循環

個邊年年都係 Lincoln Red Imps 同 Europa FC 爭冠軍咁

不過直布羅陀得一個容納觀眾既球場 (維多利亞球場) (仿真草)，全部 135 場超聯比賽都係維多利亞球場踢

所以直布羅陀既維超聯勁過我地既旺超聯

上年暑假去旅行入左場歐霸盃外圍賽 Europa FC 對 AIK 蘇納

又唔整個sorting制方便球迷睇

係咪有隊直布羅陀曼聯

佢地會唔會有雙料娛樂

唔係計全部入球又咁樣排
ON9到

好似暫時得好少數球員既 claim process 完

咁申請成功/18歲 whichever comes first 啦

好似有隊 Manchester 62，之前係叫 Manchester United (Gibraltar) F.C.
1962年成立班曼聯球迷既時候得到畢樹比同意用曼聯個名

直布羅陀唔係得尖咀咁大咋咩 一個場有幾奇

Btw洋巴有米

WTF，爭d? 一般料? 場場入場勁想屌到佢開花 佢冇資格踢港超 好不
有佢真係影衰元朗，完全配唔上元朗
主場對流浪 都話左 係流浪d人將個波踢落佢身上 並唔係佢上身
佢既作用 就係 1條柱作用

yes

賽程：

另一方面佢地踢得都算幾多周中比賽

exchange 完左順便歐遊姐
去完摩洛哥撒哈拉沙漠之後搭船橫渡直布羅陀海峽/地中海返歐洲
直布羅陀個兩晚無錢所以住西班牙個邊，係咁瘋狂過境 (但唔會蓋印章 )

我都係遊香江算
睇港超可以去好多地方

星期六準備橫渡藍巴勒海峽睇肥邱

原來上年提出過係個山南面起個大型頂級球場

但當地居民反對 + 會破壞摩洛哥望過直布羅陀既自然標誌景觀 + 個邊交通太差所以已經俾政府拒絕左

btw 維多利亞球場其實係條重疊馬路既機場跑道隔離，望到 D 飛機升降

個時係球場拍左條片，見住警察落閘截車，然後飛機起飛

球場入面就繼續踢波，感覺好好笑

agger

g 持肥鳩完封東方

唔係出廢中咩

廢中同門仔 邊個勁啲

廢中

廢中勁少少
廢中有角度既都救到

門仔係多少少都救唔到

兩個都咁廢
打和啦

橫掂依家肥鳩冇咗正選咁咪搵佢返嚟囉

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

Rich

俊立一個禮拜三場港超

條友做乜野工？咁得閒。

讀緊書定點

諗起當年大埔D人吹奏門仔>三腳
就覺得UPSET好有眼光

係ar
三腳好dd

標準灝天臨時球迷會
十分有趣之畫面，球迷大戰體育總監，拼成 #立立打吡！
你喜歡 #俊立BB 怒氣衝天，還是 #輝立先生 正氣凜然？

無論如何，標準隊還是會努力。請支持 #標準灝天！#welovebcglorysky

in 垃垃 we trust

我去過釜山度作客，去村仔買野飲果時，有個呀伯買啤酒，個老闆話又黎睇波呀？標準隊應該主場都有班唔伯捧場。

去到韓國睇垃圾波

我仲睇錯以為佢講斧山道

黃大仙d球迷？

Sorry,我想講黃大仙斧山道，但我次次同friend講話去斧山道睇波都以為我去韓國。

正常香港人
去韓國斧山可能性＞去斧山道睇波

駁唔到

<Upower>訊：和富大埔今晚處下風、對手幾次兵臨城下，後防以至把守最後一關的李瀚灝未有重大失誤，李瀚灝賽後稱每次重返元朗大球場都想「做齣好戲」：「當年我效力天水圍飛馬，就是由在這個球場『甩手』開始，往後多年都表現不好。所以好希望在這個球場，踢出一次好表現給大家。」

大埔係守得幾好，元朗都守得唔差，係攻唔入，元朗都係快攻強D，圍攻無咁好。

【2018 女子亞洲盃資格賽】

就在稍早泰國女足以6比零大勝地主巴勒斯坦，儘管同為C組的黎巴嫩與關島紛紛棄賽，但台灣隊仍需與強敵泰國及地主巴勒斯坦競爭唯一的晉級名額，所幸旅外球員包欣玄、王湘惠與余秀菁已歸隊投入訓練，希望台灣隊在吸取伊斯特拉盃的經驗之後，能帶給我們更加精采的表現！

直播連結 ▶巴勒斯坦體育台

以每支球隊分配一個主場為例，我們南區的主場在香港仔，但一個月只在那裏練兩次波，康文署覺得這是公眾場地，為什麼要讓球隊練波，連學校book場都較容易。又以我在公民時主場是旺角場，但我們未曾在主場練過波，又算不算是主場？

主場係俾你練波架咩

韓國斧山球場
蘇格蘭鴨巴甸球場

維拉九龍灣公園

要練咪自己book場練，果個係跑步場，日頭要比學校開運動會。果個係分配比會比賽，唔係送左比你。

所以話香港足球搞唔起係有好多原因
等睇過多十年八年繼續對西亞佬同北泡腳軟

好大機會都係

10年咁少?

踢得屎就賴無得係主場練波，主要就係香港踢波就搵唔到食。因為球會收入小，一場波最多得一二千人睇，收得幾萬蚊。

第四次搭終於俾我等到
搭完就去香港仔睇南區

一個人遊叮叮河

東大街

安利

屌遊叮叮河就諗係中四嗰陣成日遊叮叮河溫書

有個19歲北韓仔簽左卡利亞里, 前晚意甲對巴勒莫後備出場

睇個得失球差，似改過下球員喎

wonderkid

韓光宋？簽左幾個月就出咁勁？

你條 MK 同我去咗個 trip 一半喎

you 仲成日出街食靚野

正

「now電視台想找一些『紅褲子』講波，他們見我多嘴便邀請我試試。一開始時我講得不好，因為我記性很差，唯有每次評述前都做很多功課，全賴我老婆是個足球狂迷。你看見我講波時有很多筆記，其實有一半是我老婆上西班牙《馬卡報》為我蒐集資料。」

龍門太垃圾 可以講乜
個龍虧既 守得好都冇用 1射就得手

係個波射過D就得手。

識玩
啱啱搭住寫信回俾筆友
而家過左鵝頸橋了

獎門人.jpg

見到了
18歲前鋒韓光宋喺星期日卡利亞里勝巴勒莫3:1嘅意甲最後五分鐘以後備身份入替，並且創造歷史，成為歷來首名喺意甲上陣嘅北韓球員。韓光宋喺早前經過試腳之後，由於表現出色而終獲卡利亞里收購；佢喺2014年曾協助北韓贏得U16亞洲盃冠軍，並且喺2015年嘅U17世界盃表現令人眼前一亮。

同黃金一代同屆

佢贏亞少盃個屆就係香港黃金青訓一代入決賽週三零部隊, 可惜班U仔當時冇機會同呢位妖人交手, 會唔會反而係大港腳亞盃外會遇上佢

有機會，如果北韓尾場亞杯外出左線的話
港會7人賽都可能見到

理性討論
門仔 是否為港超 最廢龍門?

佢今年都唔屎喎
反而佢講波個同事攞完最佳球員就冇進步過

唔計幼齒既話 唔係佢就係三腳啦

驊B

驊B仲當唔當現役

不過三腳唔派膠都幾勁 門仔正常個陣都覺得佢一般

今年踢到咁已經係講緊唔明點解入唔到港隊

係唔明點解膠鵬都排得前過佢
鵬心理質素真係

咁應該唔當, 佢都唔係全職

三腳反應同彈跳突出D, 但手法, 高度, 判斷都唔太合格

門仔直頭冇樣野特別好

香港果班打過u19亞洲盃MVP堂安律
車仔睇中過不過佢唔去

你當屯門保方死架

三腳死左佢手法問題容易甩手彈琵琶啫
判斷方面其實以中下遊而言問題唔大
門仔死嘅位就真係冇樣嘢好之餘又唔係穩定

穩定地廢

似唔似樣？

大小姐

大陸個張玉寜on9 㗎？有荷甲唔踢踢濕鳩全運

冇 live

又廢中

19 陸平中 [GK]
2 列斯奧
4 基頓
8 黃駿軒
9 利馬
10 葉頌朗
13 許嘉樂
18 佐廸 [C]
23 張健峰
38 趙俊傑
95 謝朗軒

25 邱于銘 [GK]
5 羅俊仁
6 周綽豐
7 池慶訓
12 黎耀昌
16 韋健豪
80 貝治

快啲趕嚟，俊立都喺度

圖？

愛支既野我地識條鐵咩

喺元嶺村嗰頭

我霖新相好charm啊

你開電話前置鏡頭咪見到

搭緊973嚟緊

中西區啲樓梯真係

反正荷甲無正選

肥鳩真係要檢討下

比廢中搶左正選真係慘過比連登仔笑佢又矮又肥又鳩又廢

個中場得啖笑
球王朗散步，列斯奧老

對南華嗰場雖然俾我地笑落地之後起身慢輸補中，但其實起身快都難救嗰球

葉頌朗真係好撚柒廢

一入到場啱啱吹雞

我頭先小明上身 竟然一口氣橫越黃竹坑道

出周綽豐好過啦

有無old news到?
見流浪fans依家會打鼓

收唔到步 不過一停分分鐘變麥可

過到對面之後輕輕掂到樹跌左兩塊葉

後排阿伯屌完牙朗勁屌俊立

old news

碌柱真係
謝四破處了

仲喺金鐘，收到風0-1

子彈四打二都妹

21分鐘，理文流浪先開紀錄！許嘉樂斬入小禁區，比圖攻入烏龍球！

迪基圖傳中嗰球仆街唔攝近柱

香港仔呢個埸睇波真係辛苦

冇live

百屌黑哨中

出左界啦下話

比圖

子彈好差wor

為左睇垃圾波冇命

利馬助攻佐迪，0-2

流浪2:0 Jordi

0:2 jordi

佐迪靚波

南區

謙仔俾你班友累死

三哥無啦

南華咁西都保到第三，證明呢個聯賽太垃圾

jordi#

一J就會出事

佢傷完荷甲無上陣機會球會咪俾佢去，上年吹到好大

今季已經係，今次無得刷數據la

後排伯：基奧換子彈啦屌

尋日入完兩球都瘋狂吹奏緊

對弱隊先識入波有撚用咩

入到d省隊/香港姐

燈死左

美帝、學銘都唔精神

我懷疑係子彈上左我身，真身今日屎到⋯⋯

子彈換蘇沙啦
收迪基圖

續左約嘛

南華保到三

真係有基奧

交換靈魂

墓臭換美帝
蘇沙換內田

子彈又柒，我屌

基奧會入波

加拉度大腳解圍拉親傷咗，要上擔架

比圖先真，我又認錯

其實點解南區星期六，二都要踢？

今日係補賽第二週

唔好講夏志明同港超壞話

子彈1：2
罰球戰術成功

內田加油

燈

後面班阿伯嘈咩？

比圖嗰野咁傷

梁子駿又助攻

邊個入？

445人

角球開出，馬高斯頂入

馬高斯

基奧goal

仲有幾多分鐘,反cup吧

反cup

墓臭

Bigmac有冇入場？

MARCOS打到豬蛇塊面起左楝摩天大廈

咁都俾阿伯講中出葉頌朗就要輸

列斯奧又輕傷離場

矛 溫pathology

我都聽到

見到個好似你嘅拖女坐我下兩行

今日聖約翰忙到

南區燈到反勝
子彈同墓臭燈到入波
有連登無窮人
有連登無垃圾球員

南區又成功發放正能量

墓臭有資格做北韓死士

港超杜奧巴勁到

好似已經入左好多

前所未見咁fit

墓臭>柒爺

仲有球王朗同廢中

3:3 利馬

港甲入31球你當垃圾？
連外流歐洲聯賽嘅卡立都唔夠佢打

第4個聯賽入波
連續3場上陣有波入

我收返

咁可能係做合約戰士

俾我燈返轉頭
如果而家 post 獎門人.jpg 會唔會即刻分勝負

馬高斯又上帝之手

馬高斯又手球入波，但俾人捉到今次

試過一次仲唔睇實你咩

過去4日，6場港超，入左37球

呢球太明顯，盲既先睇唔到

未完場？

球王朗原來今季冇入過波

其實每年清明重陽都應該搵場波喺大球場踢
最好場場都咁好睇
慰勞吓平時睇神功後嘅前輩都好

連燈仔世界燈，360度來回任意反向

臨尾香

學某巴打口吻 : 墓臭呢啲垃圾都有人吹奏，連登真係低質

新義洲領先一球但打少個，蒙古冠軍下半場仲有價講

垃圾北韓連比分直播都冇，要去蒙古踢先有直播

睇左四場嘅我表示

謝四自領黃牌

咁球霸又踢唔出咩水準

4/17贏俾你睇ok?

防守球員但隊波比人入五球都好意思咁串

輸多球own goal

魔性澎湃

sure
柒爺今季入幾球？

柒爺剩係識入苦力波

我逢入場就一定開大

正義

正氣柒

今日場波係copy幾日前利華vs禾堡

小豬有料但教練唔用
球霸就⋯⋯

球員冇咩料
教練完全冇料

亞協勁個隊賓狗主場逼和馬拉廢個隊, 今日作客俾人炒
呢件事話俾香港隊知就算你出成隊入藉鬼打人地土炮, 都唔代表食硬

港超頂級外援高美斯=秦國本土最勁既射手

leojoel is back

推 post 速度太正常

250?

有人要時間追po
有人dse
有人準備考試
正常速度好好喇

Sem 尾趕功課同 assignment

派膠賀250

有無人改做膠字

不得不承認白粉報幾有心做本地波
相反生果報

熱血時報

毒果係販民版熱狗時報
熱狗報D唔報D 佢有時重衰撚過熱狗

如果佢一開頭唔係去傑志可唔可以生存到250

毒果都係抽水而已，但至少真係會報港超賽果，如果我仲係on99咁好似兩年前咁淨係睇熱時，我可能唔知香港仲有聯賽

白粉/HK01>>>>>>>生果報>>>>>>>>>>>>>>>>>>>熱狗

南區同流浪去左邊

毒果最撚仆街就係成撚日點鳩班盲毛
熱狗最多都係圍威喂

咁又唔係咁講既 熱時唔算係正常既報紙

熱狗自己打飛機話係姐

下 當初熱狗話要搞自己既報紙架wpr

「我當然想入港隊，即使入了決選名單，沒法落場都已經值得高興。但很多事都講機會，我出道時香港隊正選門將是范俊業，後者退下來後，我卻又在公民失去了正選，機會落在葉鴻輝身上。有時上天早有注定，係你就係你，盡了力便可以，不必怨天尤人。」

香港托度

JDT肥佬新官上任三把火 怒炒20個馬拉足總職員

見到了，jdt已重整足總/國家隊

飛馬個個星期都爆場

準備好屌打小香港

in kim we trust

謝德謙 香港聯賽 830分鐘 不失球紀錄被破
樓主 鋼門
謝德謙在陣保持超過830分鐘不失球香港聯賽紀錄，比隊友比圖解圍射入左自己龍門，令到紀錄被破。

幾時先用fb/youtube做live

熱狗就係敗類

港隊同決賽週距離越來越遠了

Kim：我這樣討厭 他完美如此～

佢ON9你同佢認真 你就重ON9

比圖個人精華

驚驚

人地越做越好，香港呢？

如果本週五我能夠上場的話，那將會是我代表傑志的第250場比賽，我感到十分榮幸及自豪，亦感謝球會和球迷一直信念我，雖然年輕的時候犯過不少錯誤，但大家還是願意給我機會，我在此衷心的說句多謝。 在這場對我來說意義重大的比賽之中，我和球會特別預備了一些禮物希望送給10位球迷，大家按以下方法參與就可以。

玩法：
1. 請在此帖子中，以留言方式貼上一張我們的合照。
2. 寫上一段你對王振鵬最難忘的經歷，之後分享帖子並設定為公開。
我將會選出十位最有意思的朋友，得獎者將獲專人通知。

獎品：
大獎: 落場版傑志球衣 (名額: 2)
二獎: 落場版香港隊球衣 (名額: 1)
優異獎: 王振鵬250場紀念T-shirt及鎖匙扣乙個(名額: 7)

截止日期：2017年4月6日晚上十一時

而家都有啦屌

死攬廢kim

幸福金D運氣用撚完而家變做陀衰家

最難忘真係亞協四強

紅鑽？ source ？

準備定2023 啦

有幾多人會有同佢嘅合照

今天夢遺了

見到好多細路哥

一日有膠鵬
我入幾多波都無撚用

你話去山卡啦國家踢都算, 深圳咁近都唔試?

深圳紅鑽NOT浦和紅鑽
日本仔點會睇得中你港隊
重要班霸

仲以為浦和

不過果時大陸足球都幾頹下
等於叫人返大陸做野， d人都要考慮下

人地幾頹都勁過你啦

慘， 比人恥笑一世了

深圳嗰隊淨係記得巴巴卡

艾歷臣 為沖超 唔要巴巴卡

小妹妹fans

保連奴

如果本週五我能夠上場的話，那將會是我代表傑志的第250場比賽，我感到十分榮幸及自豪，亦感謝球會和球迷一直信念我，雖然年輕的時候犯過不少錯誤，但大家還是願意給我機會，我在此衷心的說句多謝。 在這場對我來說意義重大的比賽之中，我和球會特別預備了一些禮物希望送給10位球迷，大家按以下方法參與就可以。

玩法：
1. 請在此帖子中，以留言方式貼上一張我們的合照。
2. 寫上一段你對王振鵬最難忘的經歷，之後分享帖子並設定為公開。
我將會選出十位最有意思的朋友，得獎者將獲專人通知。

獎品：
大獎: 落場版傑志球衣 (名額: 2)
二獎: 落場版香港隊球衣 (名額: 1)
優異獎: 王振鵬250場紀念T-shirt及鎖匙扣乙個(名額: 7)

截止日期：2017年4月6日晚上十一時

好在膠鵬第250場係對港會

遲下飛馬又四日打兩次傑志

無咁7

本來對港會應該可以出二號龍

失波就好笑

大馬隊菲爾達唔算廢，件利比里亞中場當年一個撚死南華後防，今日都仲有料，但防守好屎。

照樣失波

証明小朋友心胸廣闊 ，唔會記住阿鵬的犯錯

山卡啦國家定義係咩？

應該灰色就係

0:44

梁大佬

仲想舉隻閪手

佢跌得好有美態

係喎, 佢係俾人玩弄緊, 以為舉手球證會理佢?

巴打 等被熱狗圍你

上季飛緊做 last man 比蘇沙撚，今季比視帝撚，原來仲有比子彈撚

有冇人覺得智障俊立 變左燈
走入去 人地打氣區 邪撚住晒
俾佢捧 個隊 都攞唔到3分

真，元朗佢打氣咁耐衰咁耐

比no goal撚呢？

南區反勝3:2個一輪佢響度自言自語扮主持咁講"今日既香港超級聯賽冠忠南區以3:2擊敗理文流浪, 全取3分, XXXXXXX", 仲有一開始好大聲講今場一睇肯定冇200人啦, 跟住下半場宣佈有445人, 就俾人串佢你走開啦, 佢就屌返人轉頭話傑志比賽肯定多過你啦, 條友好搞笑

子彈都撚到佢
我真心覺得梁大佬應該早d退休

原來燈撚埋南區

幾時燈傑志

咪搞呀 下年唔想含淚捧錬

訓唔到

有邊個撚佢唔到

撚狗咁撚

傻立加油呀
我就食花生既

梁大佬係街場出身定係有球會/足球學校青訓

志堅足球學校

有一刻以為講緊姓林果個

深水埗

日日追住熱狗黎咬果班重on9過熱狗
明知人地圍內打飛機都唔會有咩影響力
日日同班熱狗一齊捕住熱狗時報等佢柒重忠心過班fans

agger

big mac

整理緊呢幾日港超深度遊嘅路線

想問下有咩網方便整地圖
因為路線有搭車有行路有搭船，google又只能同時用一種

其實香港旅游界可以將港超作為有本土特色旅遊活動去推介俾遊客
大量本土痴線佬，廢老，特色球場

溫撚左成日都係23/30
屌你老母pathology

香港仔運動場，搭南港島綫去利東，出閘後去海邊搭船仔去香港仔，上970巴士去旺角

add oil

ching add oil

多謝你地

Without Fernando, Sandro is nothing

sure,辛祖靠人幫先妹到

星島日報>

莫雷拉港甲水平

(星島日報報道)大家都知道莫雷拉是首屈一指的騎師，其實雷神在賽馬以外最喜歡的運動就是足球，黃興桂更形容雷神是球圈的「黃金右腳」，又會不時入場觀看港超聯比賽，絕對是足球發燒友。

莫雷拉來自足球王國巴西，足球基本技術不俗，桂神認為雷神擁有「黃金右腳」，球技達香港甲組水平，但因身型體格問題，較難和大件頭的港超聯職業足球員交鋒。去年旺角場舉行的社區盃，雷神及桂神更各自組織友人落場比賽兼籌款，成為一時佳話。

桂神指出，二人平常溝通三句不離足球：「莫雷拉會打電話問我何時有比賽踢，何時有比賽觀看，更會不時入場觀看港超聯甚至港隊比賽，絕對是足球發燒友。」

連辛祖呢條垃圾都有人吹奏 連登真係低質
迷辛黨仲有咩好講

朝早坐地鐵去利東, 利東閘口出, 行玉桂山鴨脷排
之後沿山路可以行去海怡食飯/睇outlet
或者沿路去番利東站過大街食飯
大街食完飯就搭船出香港仔, 然後香港仔搭車/徒步去球場睇南區夜波

台甲／不是愚人節玩笑 皇家蔚藍12:0大勝台南市

皇家蔚藍全部鬼佬，jerjer哥都踢衣隊

我知係我島港會

但都係業餘波啫

南區有咩夜波睇

香港仔運動場隔離幾個石地足球場睇人跟隊

班鬼當唔當外援？

Without Muidro, Kitchee pig is nothing

笑撚左 啲遊客即刻以後唔黎

隔離個仿真草, 夜晚好多人book場鬥波的

Kitchee pig is nothing even with Muidro

自2026年開始，世界杯決賽圈將擴軍至48隊，當中亞洲共有9個席位，讓大馬更有希望拿下決賽圈門票。對此，東姑依斯邁表示，大馬若想在9年後實現目標，首先要做的便是稱霸東南亞。

“所以，若我們能在2026年之前稱霸東南亞足壇，便有機會晉級世界杯決賽圈，而我相信我們可以做到，但一切準備必須即刻開始。”

另外，東姑依斯邁上任後馬上宣布將委任前馬超球會柔佛達魯達格敬的阿根廷主帥戈麥斯擔任國家隊新教頭，不過如今在戈麥斯索要高薪後，導致主帥計劃或有變數。

白頭佬又搞事

白頭佬好波

唔當

無聊睇FIFA17
J K league 平均能力65-75
列文60, 格菲斯60
即係港超應該有5x-65, 個別球員可能70+?

列文格菲斯算top
應該大部份都係under 60, 個別top可能接近65, 過70不大可能

華度斯68-70

秦國稱霸左東南亞, 咁又點?
入到十二強賽都係人人愛食的魚腩

今日邊位巴打著咗元朗波衫番HKU?

麥基finishing 有冇50 speed應該~75-80

有無人剪梁大佬蝦碌精華

e. lamela

無記錯日職果堆都係5x-6x咋喎

港超邊個數值最高？

我以前讀 u 帶左勁多 exchange 去睇波，仲要撞岩有畢基

yes
同埋上星期公佈亞洲有8個位入世界杯
好多西亞國家，uae,巴林，約旦都謀住話要為到時準備，支那/秦國等國都好多對手

咁都勁過哂土炮前鋒

轉行賣菜

咁連自己地頭都未稱霸到有咩本錢話出去打大佬

點解足總盃8強只直播其中兩場？

要比錢先有得播 lo

知個肥西有錢佬上馬, 想賺多D

.頭兩場
禾國加油對垃隊入波，
辛祖又可以刷數據，帽子戲法？

禾果冇support都7個入波

格菲斯表演唔值

南華西波有減乘

yes
南華依隊西波快d推倒重建好過

垃垃肯夾錢直播？
定係南區出埋垃垃份錢？

應該rodex贊助左?
因為第一圈垃垃對苦力都有播

南區出埋喇垃垃撚會出錢俾你咩

對著垃垃呢d孤尻寒
算南區唔好彩

但係奇在傑志對飛馬會無直播
呢兩隊照計比較肯俾錢

我成日覺得數據呢啲嘢亂比嘅啫

rodex sponsor應該

係咪想人入場

亞洲波的確係鳩比
班鬼根本無心搞

冠名贊助商瑞士豪度錶，今季亦有贊助港超球隊標準灝天的球衣背面廣告

原來係咁
都估到垃垃點肯出錢

原來女足半場輸俾北泡1球咁少
本身以為全場輸雙位數唔出奇

垃垃黑暗兵法
劍指足總盃殺入季後賽再衝出香港打亞冠外圍賽

係咪輸過0:19

劇本即將上演

港菁踢亞冠，兩場外圍賽垃王夾埋入十粒

垃王，亞冠最低人工外援

垃垃好波

唔加人工仲留喺度跟你咩
跟灝天走人炒倫敦金好過喇

yes
垃垃縮骨食屎

可能我下年唔搞了 所有人都唔識欣賞me

點解足總盃8強只直播其中兩場？[/quote]
要比錢先有得播 lo [/quote]
垃垃肯夾錢直播？
定係南區出埋垃垃份錢？[/quote]
應該rodex贊助左?
因為第一圈垃垃對苦力都有播[/quote]
冠名贊助商瑞士豪度錶，今季亦有贊助港超球隊標準灝天的球衣背面廣告

原來係咁
都估到垃垃點肯出錢[/quote]
垃垃黑暗兵法
劍指足總盃殺入季後賽再衝出香港打亞冠外圍賽[/quote]
港菁踢亞冠，兩場外圍賽垃王夾埋入十粒[/quote]
垃王，亞冠最低人工外援[/quote]
唔加人工仲留喺度跟你咩
跟灝天走人炒倫敦金好過喇[/quote]
yes
垃垃縮骨食屎[/quote]
可能我下年唔搞了 所有人都唔識欣賞me[/quote]

無我妹祖埋門一腳
傑志食得屎

係, 0-19史上輸得最多紀錄

原來比分網俾錯料上半場已經0-4
全場0-5算好好啦
可能人地留力後日打南泡

Erchim vs Kigwancha SC (AFC Cup 2017 : Group Stage)

燒味機車，香港球隊應該食到掛......

垃垃：球員應自費出酒店機票錢參加亞冠

垃垃:後生仔捱下la,有得遊船河仲唔感恩？

FT: DPR Korea 🇰🇵 5 - 0 Hong Kong 🇭🇰

Another dominant display by DPR Korea that see them win convincingly against Hong Kong!

廣東梅州近日飛蟲成害，大群飛蟲在鬧市上空盤旋如同黑色旋風，狀甚嚇人。當地市民表示打開嘴巴已有蟲入口，災情已到達嚴重擾民的地步，尤其影響休閒散步的人，希望相關部門進行撲滅。

梅州市民表示，飛蟲在3月初陸續出現，並不斷增多。這些飛蟲通常在下午5時以後最為集中，常見於靠近江河、湖泊的地方，如沿江東路、沿江西路、歸讀公園、芹洋半島濕地公園、劍英公園等都有這些飛蟲的蹤影。牠們成群在空中較固定的範圍飛舞，有些低空掠過，有些稍高於成人的頭頂，密密麻麻，像一股黑色旋風。

在梅江橋附近的沿江路100米左右，就看到20多群飛蟲，看起來相當嚇人，伸手朝飛蟲隨手抓一把，就有數十隻小蟲黏在手上。另外，沿江東西路一帶常有不少人休閒散步，為了躲避小飛蟲，有些人不停揮舞手臂驅趕，有些人用手掩面而過，有些人則乾脆戴上墨鏡，但成群的小飛蟲仍然在頭頂盤旋，與人無休止地糾纏。

「真是受不了這些蟲了，一不小心飛入眼睛嘴巴就更惡心。」市民陳先生表示這些蟲子讓人苦不堪言。據悉，已有工人進行滅蟲，但其他地區的飛蟲依然肆虐。

442 gg

篇稿下年可以改個比數用係男子隊

楊sir就醒喇

竟然只係輸5球

唔想ar

北韓二十死士名單

謝德謙、李瀚灝
楊賜麟、方栢倫、黃俊皓 、李毅凱、陳衍光、黃梓浩 、曾錦濤
陳俊樂、胡晉銘、劉浩霖、顏樂楓、談樂軒、黎耀昌、蕭俊銘
卓耀國、黎洛賢、許嘉樂、林學曦

禾果個人入5粒

教練:金判坤(缺席)

加林樂勤、基奧ok?

教練:金判坤(淆底)

女足亞盃外 香港女將奮戰0：5負朝鮮
2017年04月05日 07:05 pm

香港女子足球代表隊在女子亞洲盃外圍賽B組第2輪比賽，與世界級勁旅朝鮮交手奮戰90分鐘，結果以0：5落敗。

香港女足首戰對烏茲別克，補時失守而以1：2飲恨，今午對陣東道主朝鮮，正選陣容只作了兩個變動，收起吳穎琴、鄺穎茵，換上韋婉婷、李穎欣，朝鮮女足在12分鐘就開紀錄，之後有金潤美「梅開二度」，加上香港女足後衛賀允同的「烏龍球」，半場就以4：0領先，最終在77分鐘由崔恩珠再添1球，以5：0取勝，相比該隊首戰嬴印度8：0少入3球。

香港女足主教練陳淑芝表示：「上半場己隊盯防對手不夠緊貼，半場休息時我提醒球員要貼身防守朝鮮球員，特別在角球時要追得緊，結果防守表現有所改善。我們要緊記今仗是跟世界級球隊交手，朝鮮在各方面都比我們優勝，我最高興是香港球員有能力與他們一拚，尤其是下半場。」

香港杜奧巴>朴光龍

教練:金判坤(胃酸倒流)

星期六想睇完南華去青衣睇東方 趕唔趕得切
地鐵係咪最快？

但人地好似有個意大利中場無註冊踢分組賽
唔知個條友咩料

傑志請人
筍工，人工高，日日見住jessica

人地留力咋

一定趕得切
七點四準時走，地鐵二十分鐘到青衣，慢慢行去青衣場都得

點知人工高

環球 2-0 柔佛

賓2：0油佛

3球了

邊個攞門仔同神級前輩比

門仔邊場神勇過

JDT 留力!?

越南女足大炒中

港超辣殺波

越南高敘利亞成4、5班波

菲律賓global FC領先 3:0

Jdt藍色衫？

去到個地步係敘利亞隊長都俾越南省到訓底

JDT分組賽作客不嬲渣流灘

Global 1-6 South China
Global 3-0 Johor DT

South China ?:? Johor DT

月薪$11000 to $13000

留咩力，首名先肯定出線wor

其實敘利亞女足係咪有幾個只係籌人數咋，點解可以省一省就訓底件

nursing degree請唔請
叛變先

梗係唔請啦
呢d工要degree把撚咩

nursing大把女護士la
人工仲工tim

讀咁多書都係無撚用的

廖sir帶隊，肥邱唔怕可能有份

真心林樂勤踢左一場好波，
又fb,報紙，球皇片吹奏
我都覺佢係勁，但係吹得太誇，
一陣好似歐沖/子彈吹得勁最後唔成材咪咩
踢多幾年，入左港隊/外流左先吹都未遲
咪害人

兩星期前帶領u18輸俾我島又冇人提

輸比我島·

南華不嬲都西波開，大埔一場勁一場西撞啱呢場會踢西波，呢啲終極西波都入場睇？

曼聯周二只能逼和愛華頓1:1，領隊摩連奴上任後累積14勝12和3負成績，受到外界抨擊。樂視足球評述員鄭兆聰卻力撐摩佬，指曼聯管理層只要多給摩連奴一年時間，相信曼聯的成績會有回升：「曼聯近幾年有不同階段，莫耶斯階段有些錯誤，第一是他要求買的球員曼聯買不到，這方面球會有少少責任；之後他好心急，用較平的價錢買了以前和他在愛華頓合作的球員，但質素卻不夠在曼聯立足，這方面莫耶斯責任很大。」
談及雲高爾，鄭兆聰認為他很有眼光：「如提升拉舒福特上一隊，收購安東尼馬迪爾及迪比亦很有潛質，但他們未成熟，需要時間成長，年輕球員加盟大球會未必適應到壓力，令雲高爾年代的曼聯出現水準飄忽問題。」
「摩連奴面對問題與雲高爾相似，他高價收購伊巴謙莫域及保羅普巴後，在球隊作用很大；相信只要摩連奴在曼聯多一年時間，他會帶領球隊有好成績。個人而言，我不相信世上有第二個領隊好過摩連奴，他是世界最好教練三強之一，當然他需要少少時間。」

Yes
準備喺青衣M記呃Wifi睇東網算

越南野嗰場亞協咁多波入

好撚假

摩連聰梗係撐番摩連奴

星期六struggle緊睇邊場好
定係趕晒旺角青衣

成日都話「專家球迷」點點點
落到場贏波就大晒架啦
畀錢入場仲要聽你解釋咁多咩

？

好撚gay

去唔去青衣都仲要諗嘅死東狗
得閑咪去左旺角先囉

金威仲玩ig去加操啦

兩個都

一日契爺未收檔都大把世界啦
洗撚加操咩

女子亞盃外
18分鐘
台灣 3 - 0 巴勒斯坦

jdt輸波

點解南華對大埔去咗旺角場打

Ricky講既野有d道理

台灣女足勁架

呢兩條友過多兩年實怨天怨地

kim's family
禾國先要加操

去Kitchee la diu

永續金判坤，保住正選位

去傑志同宣佈掛靴有咩分別

門仔個post個留言

林樂勤謝家榮15歲已經吹奏緊，況且上年加盟過英甲青年軍
好多人都關注佢兩個,報導下有咩出奇

咁謝家榮的確比起同齡超班
之前睇過南華對U仔熱身賽
唔差得過D職業龍

柔佛輸撚咗

七欖

佢地輸呢場應該都會最佳次名出線？

mk聰全運咩比數
我又搵唔到啦

佢主場係TKO

屌 傻撚左

咁謝家榮的確比起同齡超班
之前睇過南華對U仔熱身賽
唔差得過D職業龍[/quote]
謝家榮現在係預備組注冊咋
成才仲有排
只係見近年吹奏家得勁歐沖/子彈/堅家班，好多時最後成唔到材，先話睇定d，咪吹得太勁，好似fb好多，以免害人
子彈18,19歲在港甲已入十幾球，巴甲睇中，大家吹到，結果。。。。

去飛馬頂基斯贊好過啦

mk聰都係出於好心姐
的確有太多"小時了了,大未必佳"的例子
佢係怕呢2個後生仔步其他球員後塵

微博見到
· 香港0:1雲南 四戰全敗零入球墊底

咪又話我反飛馬
林樂勤真係勁

原來你改左名

Gerbig估唔到小香港貢廢
we are 我島

諗唔掂
依家係咪要緬甸野上第三

但謝家榮 係 流浪 荒廢緊
馮蛇寧願俾廢中上

gerger哥ok ar

就嚟有得踢團結盃

轉去元朗啦
時機開始成熟

謝家榮現在係預備組注冊咋，
一隊無份ar

good idea

Yes ok

應該唔關醉雞教練事
宜家係林慶麟揸旗

今年亞協賽制轉左咩玩法點解次名未必出線要最佳次名

原來顏樂楓已經24歲
係時候為自己足球事業爭取多d嘢

永久加盟元朗

東南亞同西亞有三組，每組首名同最佳次名入本區四強
其他三區得一組，只有首名可以出線

益哂西亞佬
afc

元朗俾到佢打正選，但俾唔到冠軍佢
除非元朗大搞加強人腳啦

iris
佢成日露條腰出黎 好sexy

元朗絕對歡迎，1定有機會俾謝家榮上場
彭梓鍵這些垃圾 謝家榮仲唔鍊贏佢咩

大搞時機已到 下季再唔大搞等幾時
若下季唔大搞 會對王6C好失望

返去佢有得出先得。無得出不如係元朗。

門仔，唉，成日派膠，30歲了

畀到冠軍畀唔到落場有咩用

最好個個去石門坐

你唔轉埋亞協，唔係既話 東方點打到亞冠？？

希望九巴加大贊助兼長期贊助

搞咁多野做乜 亞協盃不嬲西亞玩哂架啦 個年jdt都係好采科豆被DQ啫

提升石門足球聯賽水平

假鬼先係件件最愛

下星期又有亞冠睇

麥基

門仔失個球40多碼真係柒到仆街
舉起隻閪手睇住個波笠入

我島女足.4:0

av堅多謝佢

元朗同南區反而有希望可以衝擊現狀
南華就繼續

mk聰在哭泣 你聽到嗎

首先唔好留係傑

條垃圾 跳都唔跳下 有冇諗過救架
現場睇 好撚火
30歲人 咁撚廢 早就應該退役(好客氣講)

我季初睇仲以為佢廿歲多d,未踢過港超，斬腳波都唔敢。

未必得，九巴係公共事業，搞咁多呢d野會比人話佢因為搞波加車費。果時甲級隊波就係咁摺左。

mk仔高美斯

一係緬甸野主場先贏賓賓再作客和柔佛上第三
一係柬埔寨野主場打低柔佛
咁先有機會送佢地出局
我諗應該冇咩可能

望佢地踢到四強傷咁啲國家隊主力，等港隊亞盃外有雞偷都好呀
橫掂亞洲聯賽系數都遲早跌返落亞協

加油

諗起Britain's Got talent 有個吞劍玩命嘅同佢差唔多樣

又有道理

佢講到廣東話未

九巴自己出唔係好大舊錢
仲有幫手搵sponsor

應該要搵其他大公司，恆基新紅基應該Ok,元朗大把新樓。

幾正

九巴咪新鴻基旗下

好似進步左

唔同，新紅A唔係公共事業，加價黎貼球隊都得。

大家支持邊個做神射手呀 咁樣睇舒服好多

妹祖後上

執雞都有技巧呀清

唔講咁多 洛神好波

陣間又比人話你連妹祖都吹奏

我學某巴打口吻姐

此乃職業球會，香港無嘅嘢

禾果季尾發圍大巴摑落廢金到

其實係金狗唔識用辛祖

馬高斯發圍摑傑志豬

你嗡乜鳩呀？

yes,辛袓kim放錯位

Mr right

有可能，豬sir
禾果聯賽有機會追上康廉8球
子彈有3球係港會刷，杯賽

我國後上

同樣朱sir教
辛祖入到波
馬高斯入唔到波

馬高斯，魯卡斯適合區隊

原來我國杯賽只踢過足總盃，聯賽效率幾好，星期六加油

今日東網又吹奏林樂勤

木秀于林

好耐無有速度技術新星，但吹奏得太勁
近年吹奏得勁果d,差唔多收哂檔，得樂仔掂，港隊上陣

出到港隊但上唔到大台
根本重係港隊後備級數

吹奏得太勁香港女足周三(5日)在亞洲盃外圍賽B組出師平壤金日成球場，面對有13500名觀眾打氣的東道主北韓，全場在噓聲中處於被動，接戰12分鐘即被李恩英攻破大門，39分鐘內已落後3球，上半補時階段更有後衛賀允同解圍時擺老烏，被對方擴大比數，現場廣播員卻大聲宣布：「這個入球是香港隊自己犯錯的」，觀眾席馬上傳來陣陣嘲笑聲，非常不禮貌，最終北韓以5比0大勝香港，取得小組兩連勝。 港隊主教練陳淑芝賽後表示：「半場時叫球員要加強防守，特別是角球。下半場球隊有改善，大家要記住，今次的對手是世界級勁旅，北韓在各個方面都水準極高，我很開心球隊可以力戰到底，尤其是下半場（可以守住對手）。」港隊下仗將於周日將面對南韓，將接受另一考驗，而本周五（7日）兩韓將會相遇，爭逐小組首名。 在這個神秘國度，金日成球場的小賣部，與世界上其他體育場一樣出售飲品和甜食，只是現場絕大部分觀眾的衣著，都是素色而且以黑色為主，非常獨特。
好快到男足俾金仔笑，kim sir

傻邦跌watt,白雀退隊後，樂仔正選咪ok,但仲差d經驗

無人要推佢上去唔代表佢夠班
佢連傻邦最好果陣個level都未去到

只係其它人仲差，近年吹奏得勁果d衰哂
睇下近五年最佳年青球員得獎名單

好快就吹奏埋 謝家榮

謝家榮係比起同齡超班既
係唔知會唔會一打職業波就現形

ft 中華台北5-0巴勒斯坦，餘秀菁帽子戲法，包欣玄梅開二度

好有可能

近五年最佳年青球員好似有已經從頂級聯賽消失既杜瀚滔

本來大家最喜愛既肥邱有年係可以爭下最佳年青球員
不過南區行政失誤唔記得交佢名上去搞到夢碎

最佳年青球員
2010-2011夏志明杜瀚滔
2011-2012劉卓軒林學曦
2012-2013葉鴻輝林學曦
2013-2014卓耀國黃威
2014-2015陳肇鈞梁冠聰

Ok

等佢唔駛受魔咒影響，有心良苦

魔咒？

邊2個攞左通常下一季都會沉沉地
上年係球霸同樂仔攞

好多沉到浮唔翻上黎

林學𣌀離開垃垃後未好過
佢跟垃垃時我有諗過佢去傑志打左前鋒位置

港版香川真司

呢個list仲有機會成材嘅
應該得翻子彈，MK國同少爺仔
呀輝位已上就唔計啦

今年會係邊兩個，胡晉銘、劉學銘?

陳俊樂again?
胡晉銘?

bigmac攞

依家有請大麥為我地唱出佢嘅得獎歌曲，傑志港超差半步

點都勁過門仔

最佳年青球員/足球先生公眾定記者投票？

應該記者下話，大部分人淨係識歐冲

上年公眾都有得投 公眾加足總內部投票得出結果
最佳11人都係咁投 不過我覺得係做馬 點會張鋒攞
我話今屆曾錦濤都係冇份

我好奇今季兩個前鋒係洛神搭高美斯定真祖，賠龍門係邊個而已，其他位都冇咩懸念

龍門都冇懸念啦

中國輝
洛神搭高美斯
有懸念兩閘

我覺得d人好多投王子

可能今年變343

破紀錄都無得拎
保贊仲有無得冧，今年回咗好多

我心水：
禾果 雲迪奴域
狄卡奧 黃洋 華杜斯 迪高
光仔 羅拔圖 米曹 主席
謝德謙

無得冧

記者投票>公眾

我係足球圈呢10年入面，沙華係繼強哥之後我見過嘅最專業運動員，係呢5個月佢每日都黎做最少兩個鐘嘅物理治療，再加上佢自己係健身室嘅加操，希望佢復出後的表現能夠更上一層樓！

中場同後防 好難估

護級

邊個講？
講真球圈來講10年唔算好長時間

飛馬隊醫Jacky

都睇到呢十年既球員係咩料

其實我覺得好基本

作為職業球員, 正常都要為自己準備好

你見大佬咁肥仲食m記就知有幾專業啦

強哥我諗都係南華年代
連南華班人都hea操咁其他隊應該重衰

重點係班記者都係唔撚識本地波

印象中，來香港班西班牙球員都好專業

少數跟開本地足球咪識囉

嗱大球場道就識嘢喇搵我黎做cover
點似得D臨時球迷會咁搵新黎嘅人黎講

btw支持我ok?

投me啦

爭咩呀我同你拍住上
你做target man幫我手
我又幫你拉下空位
點睇？

ok, 下年黎南華

去南華代你
你去傑志

傑志有妹祖同魯芬, 不了

不了，Die for South China

有無清覺得希堅奴踢完河水盃之後差左

原來我坐後備座~
我連後備都不是呀

FF: 我霖我珊我lu組成港超新一代姊妹花代言人有冇睇頭
Yennie就飛起佢算

普遍係

有d巴西兵成日頭三尾三，hea

護條撚咩 點睇都係港會降啦
點知最後申請留級成功

有可能

我去就要叫艾華或者你同鄉走

港會無水無人脈，應該會由佢死，懶係跟返章程做嘢咁，塞住班球迷把迷

叫入面有踢波嘅高層塞D錢囉

本身參賽費都好似由班球員自己夾

天光隊應該dum哂春 咁搞都得

今年應該只踢港會一隊落返港甲

其實我好想睇下如果畜力包尾到時足總班高層會點搬龍門
可惜冇發生到

你最欣賞王振鵬啲咩？

夠膠得唔得

鄭少偉職業生涯十大金球

作客水原正選

富力今季有得踢港超肯因為肯出錢贊助
來季肯俾錢一樣有得踢

想問我lu唔係講緊聖母卦??

有機
救星

康廉 亨利 二揀一 揀邊個

亨利徐德帥都踢均big 4
帥係憑實力
亨利就唔知

個個都屌康廉無表現咪出亨利囉
睇下到時條左路點樣比人爆到仆街都好

印度世界排名爆到上101

王振鵬上陣250場 傑志推紀念匙扣贈慶

垃圾波都101

有冇人改做膠字

香港跌返149。 隊波比kim 搞到四不像。

afc契仔
亞協盃斬開五件新制對佢地極度有利
亞盃外造條終極靚籤俾佢地國家隊

世盃外用曬狗屎運變左咁

由kim 話用林嘉緯當派路咁用已經覺得佢當香港隊係fifa ut 咁玩法。 重用金并，康廉打閘，根本浪費左好多時間。

再加afc迫害

快啲約友賽啦

6月兩場國際賽又輸，排名又跌
不過啲人繼續迷kim

選艾里奧呢d垃圾
雖然好憎妹祖，但聯賽入咁多波你選我都接受，但搵佢中鋒以外嘅位真係

屌

6歲便隨父親好友山度士學踢波，10歲加入車路士足球學校(香港)，「Jordan仔」年紀小小已橫掃各項青年與學界賽事的MVP獎項，又曾先後到訪中超球隊與巴西聖保羅青年軍跟操，成長路看似平步青雲，惟Jordan一再強調:「我都有挫敗過!」去年獲英甲球隊貝利簽下學徒合約，外闖夢啟航背後，卻是現實掙扎的開端。由於未能辦理工作證，「Jordan仔」與同行的門將謝家榮，只能「齋操冇得踢」:「英甲一星期有兩場青年聯賽，球隊喺比賽後多做較簡單嘅恢復訓練，好多時仲未夠喉就已練完，惟有同家榮一齊出去球場射波、健身。」

體會天外有天 「大把人好波過你」

貝利青年軍每日也有來自五湖四海的球員到來試腳，能留低的卻寥寥可數。Jordan與「家榮」是球隊陣中僅有的「外來人」，曾經在香港得天獨厚，人在異鄉卻由零開始。「因為冇得出場，有啲隊友好似睇你唔起，唔知你喺度做乜。有段時間我都好迷惘，但係唔想父母擔心，每次佢哋問起，我惟有話自己練得幾好。論技術，其實呢一年唔算進步咗好多，但係心態成長係最大得着，原來我真係好鍾意踢波。每日練波我都會記得喺英國冇波踢嘅日子，機會唔係必然，而且無論你喺香港有幾叻，呢個世界大把人好波過你。」稚氣未脫的笑容，多上歷練蛻變的謙遜。

傑志咁撚好幫膠鵬出鎖匙扣

用左咪會成日甩手

我傑真係算係咁 好有心機整埋英文 仲要唔係translate server error嗰種

係ar
成日派膠tim

飛馬對澳門
你追到第幾個post

傑志會出全隊人既匙扣都幾好
最重要係出埋Jessica

60 好彩而家慢返

係 佢屌打小儀

雞

仲要有條仆街洗票數

成本唔高
又可以令球員感到受重視
球迷又有紀念品買
老實說講做得幾好

用膠造

ZPWANG250 紀念套裝經已推出，明天於旺角大球場「傑志POP-UP SHOP」有售！

紀念T-shirt $180/件
鎖匙扣$48/個
套裝特惠$200 (藍浪一家會員可獲8折優惠)

另外，明天於「傑志POP-UP SHOP」亦有小量去季及今季的傑志龍門球衣發售，全部已印上1號王振鵬 連港超聯/亞協盃章，詳情如下:
2015/16 傑志龍門球衣:
聯賽版: $599
亞協盃版: $749

2016/17 傑志龍門球衣:
聯賽版: $888 (一套衫褲襪)

下場比賽 Next game:
中銀人壽香港超級聯賽BOC Life Hong Kong Premier League
傑志Kitchee vs 港會 HKFC
日期Date ：07/04/2017
時間Time：20:00
地點Venue：旺角大球場

*成人會員可獲八折優惠
*學生/長者會員憑證免費入場
*傑志足球學院學員可憑學生證到場換取門票

要洗根本唔難
你打個valid既HKID都得啦

屌 原來有啲咁正嘅嘢

超聯

香港飛馬

迪亞高

- 停賽3場(已執行首場自動停賽)

兇暴行為(19/3/2017)

超聯

南華

保贊

- 停賽4場

兇暴行為(8/3/2017)

拳贊
入重光輔導

why bojan停賽？失憶
8/3對港會拎黃wo

可以事後追罰

油渣仲會唔會幫佢俾錢贖身減刑

條友一腳headshot人

迪阿高投訴過激都要停三場，屌你啦吳超覺
涂東旭就乜事都無

張生做嘢好難講

呢d事後罰係記律委會會決定

一句講晒 兩個對傑志唔出得

吳超覺要寫賽後報告，比賽其間嘈過啲乜真係任佢講

肯俾錢減刑的話
兩個都可以對傑志

屌你老母抵撚死啦保贊
果球咁都唔紅真係冇天理

飛馬打傑志出林樂勤好過迪亞高啦

屌笑左，虎門個o靚仔(想打球證個個)唔單止叫偉豪 兼又係姓陳

咁係咪做地產？

有前途

投訴過激都要3場不過當年菊花莫須有4場仲on9

青少年U18

虎門U18雷家俊- 延至下一次紀律會議處理 (18/4/2017)

青少年U18

虎門U18陳偉豪- 延至下一次紀律會議處理 (18/4/2017)

以後每個出場球員都要帶錄音係身
講野全部有錄
包無爭拗

慶祝都停4場

擺部go pro係心口有冇得諗

球證學黑警咁整個攝錄機囉

吳超覺俾人印象唔好
同埋涂東旭飛鏟起腳過高有片，唔明點解危險動作唔使停賽，投訴過激要三場

球證覺得佢挑釁南區球迷
係估唔到會停足四場

覺爺做野唔洗你教

北區足球會 North District Football Club
1 hr ·

【本報訊】北區於剛過去二十一週丙組聯賽與離島打成二比二平手，原來賽後有賊仔走入更衣室，偷走一整套 5 號高力北區紅色主場球衣（包括衫、褲、襪）。

四月二日（星期日）下午三時三十分，北區假北區運動場主場迎戰同為地區代表隊的離島，賽事非常緊張刺激、峰迴路轉，最終以二比二和氣收場，賽後有賊人進入更衣室，襯著北區球員洗澡時「順手牽羊」其剛比賽完穿過「有血有汗」的球衣、球褲、球襪，幸好未有其他財物損失。

據了解，賊人為中國藉男子，瘦身材大概25-35歲，當時亦有其他球員在更衣室，但可能賊人是慣犯，手法非常純熟，初時球員們也未能察覺其舉動，到發現時賊人已經絕塵而去，亦由於球場更衣室為公眾地方，大家都可以自由進出，令賊人可以順利進行偷竊。

傳聞各大小球場更衣室都時有發生球衣失竊案，希望有關方面多加注意，各位場地使用者也要提高警惕，以免讓賊人有機可乘。

球會現時未有出售過任何球衣，喜歡收集球衣或支持北區友好人士要留意，以免購入賊贓。

轉用Adi之後幾靚
想用組隊衫DIY件北區

謝德謙都笑鳩膠鵬D廣東話

油尖旺做乜鳩一場都贏唔到

點解而家我想入場睇啲比賽全部都有直播

屌你 bigmk 喺村短 Facebook 抹黑 me

無影響嫁
想入場有無直播都會入場嫁啦

屌污糟衫褲襪都有人偷真係世界難撈

啱呀 聽日去睇波

原來TVB又有個陳婉婷

U暗戀牛演

不了

你夠膽畀出嚟吖
乜撚嘢呀
屌你老母閪]踢都無意思啦真係
有種你畀我吖仆街
乜撚嘢呀柒頭你識唔識吹架
呢度呀柒頭屌你老母
屌你老母臭閪仆街
乜撚嘢呀
你話事啦球證
抵你做死一世丙組啦
我鍾意慢慢行你咬我食呀屌你老母打鳩我吖

偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪
唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好

上次喺斧山道俊立係入波之後走咗去對面球迷區挑釁
然後有個細路叫佢「唔好啊」一路揮哂手咁叫佢返嚟
之後佢真係返咗去

大家都細路，易溝通d

long time ago

鄭俊弘一向緋聞多多，先後同佢傳過緋聞嘅包括蔡思貝、王君馨、姜麗文同陳婉婷，噚日一爆就爆多兩個，一個係同樣屬於星夢幫嘅何雁詩，另一個係拍拖幾年嘅富家女beebs。

食女王

]2016/17 食女、扑女及MK討論

牙Fred

食咗牛丸

我不能接受.jpg

停賽球員: 黃洋、柯子威

「阿鵬」一笑置之：「始終一開始留下不好的印象！我在網上見到一些批評，其實那些人不常看傑志比賽，自然不了解我的表現。很想多謝龍門教練羅拔圖，若不是他，我近季的表現不會如此穩定。」

真的是這樣嗎阿鵬

點解無亞協作客果球

邊球？宜家整

巴打們睇完 覺得謝家榮 點樣

上面堆gif對一個傑迷而言係幾咁殘酷

好高大
港隊keeper位有輝唔多愁
港超多個有質素好過睇咩李三腳 門仔 肥丘 廢中

仲有鵬
miss左最大粒

唔係好記得打邊隊
總之又係on撚99隻閪手唔撚伸到盡

屌佢老母李輝垃真係無恥到，不斷借屍還魂仲講到自己好威咁

橫濱FC, 澳滌，夢想駿其又關佢咩事？

會藉
同埋呢個係假膠Page

漏咗金鋒

橫濱係借四海個會籍

其實借嚟借去真係好亂 想當年十三隊 真係唔知點變出嚟 成個制度咁唔stable 好難令人有信心

逼嘜下咗啖氣未?

祖囝走咗了

仲有亞協四強主場

咦自膠原來有

琴晚打六神人個時，見到有人打王振鵬出黎

膠鵬嘅意思咪就話你哋斷章取義
拎個幾幅圖就判斷佢能力囉

不代表章某立場

所以垃圾立呢d契弟狗係唔死唔得

垃立永恒, 垃立是不死的

車仔要收錢，窮嘅多數去東傑青年軍

你死啦 陣間等比人話你反傑志青訓

又學到野

【守龍秘笈】球壇關楚耀 前港隊教你K腳飛撲死角

球壇關楚耀
以為話緊佢吸毒

呢年輸埋比佐敦北韓馬拉正式玩完去返169。

車仔d青訓 訓完 跟住 過檔其他球會
南華 傻的嗎?

尾二係入場人數
最後no.係我張特惠飛no.
全部都係踏正吹雞先入
2017-01-07 XXXX7 : 0港會 1030／177
2017-02-26 和富大埔5 : 1香港飛馬 715／241
2017-04-01 XXXXX0 : 5XX南區 147／20
2017-04-01 港會1 : 6南華 297／45
2017-04-02 標準灝天1 : 5傑志 617／333
2017-04-04 XX南區3 : 3理文流浪 445／73

結論is 立立好波 最多伯伯支持

黎巴嫩贏香港，排名超香港

南華有學曦 港威 philip 大細佬 呢班年青球員
都夠日J夜J了

傑志 青訓未見成效姐
8小龍/李毅凱未成才，傑志唔用
今晚對港會豬sir都唔用幼幼la

立立

不了 對甲組都不用了

屌你我港約多d廢隊刷分啦

約我島

傑志華人永遠墳場

今晚又有十國聯軍了
🇨🇳🇭🇰🇧🇷🇩🇪🇨🇦🇭🇺🇰🇷🇪🇸🇦🇺🇬🇧

英國有咩？

Buddle

對面港會都係多鬼佬
今晚鬼對鬼
俾香港人踢?不了

浩龍哥->日本?

又嚟香港人論
話 matt jared gin 同啲真鬼唔係香港人都合理
其他有邊個唔係香港人？

黃洋上場洗左牌, 終於有得抖下

照樣永續廢金

打港會都出佢既真係

丙組有球隊比人偷波衫

其實個賊係咪暗戀佢, 成件衫都係汗都偷

五號係邊個其實

同乙組浩運日籍球員川崎真之介做咗個專訪

我賭 我島 關島 東帝汶 老鍋 不丹 尼泊爾

我珊西面都好正

刷高咗排名正賽抽籤咪一樣可以黑鳩你

收手啦
im watching you

約我島，刷下分，又多fans,又有台妹，very good

邊個嚟？

Cathy都唔識好打極有限

係，浩龍哥-仲勁過門仔，肥邱，三腳，廢中

今晚Buddle有機會後備上陣

AFC角度：鬼叫小香港FA成撚日搞咁多閪事
個聯賽同國家隊又無人睇 無商業價值 搵唔到錢 仲有班乞衣嫌睇波貴剩係上網睇波 ，聯賽又低水平妹下妹下咁
仲要唔過數比我玩女人

刷高排名左用黎比港人劣下J

所以pot5果次抽到咁好籤真係用晒一世運+冇比人黑

樣衰咗咁多 ，唔認得

之前出過？
垃垃出過好多幼幼，上場對傑志都有

對理文debut左

係wo

西緊面點會靚

其實溫俊係咪放架啦，場場擺後備，對流浪標天炒到人瞓喺到都無得出

比艾力士刷下入球

新人lm
林志堅肯踢港隊未？

hat trick

未夠7年無passport,又跌watt

本身已經below港超水平

兩隊首席射手，入球量佔全隊六成以上

我一諗起佢上場轉完身就傷出，就知道

大傷過，大跌watt
不比當年德甲level

金井都好過佢

咁又冇咁誇
不過金井唔渣就真既

堅堅better than盧十二
你咁講即係金井都好過盧十二

計全場體能、襟撞、身高金井好D
意識、技術、企位就盧、林好D
金井呢D垃圾都有人吹奏

共產政權唔俾

金井又體現港超定律
當被人踩到底之後
就會俾人吹奏返轉頭

搵唔到野反嘛 比啲空間我地反傑啦

謝德謙眼睛中雀屎

明天去支持垃王

心思思中

田二少退出新民黨，我朗王主席係咪要準備接手？

白雀：我入唔到香港隊你都唔俾入！

有今生無來世，下季可能再無呢兩隊

會唔會好似楊格咁食完雀屎變超西

時間回到2005年季初，傑志一口氣簽入幾個國援，當中由大連家鄉南下香港的王振鵬和高文就是其中兩位。

那時候兩人皆是二十出頭的小伙子，獨個兒在香港生活，幾個鄉里就一同住在傑志提供的宿舍入面，互相有個照應之餘，閒時亦會一起做做家鄉菜，一解思鄉愁。高文較王振鵬遲兩三個月來港發展，這些年來二人一直並肩作戰，一起征戰了過百場賽事，更一起入選香港隊，為他們的第二個家四處南征北討。

十年過去，有人早已回鄉轉行，曾經人腳鼎盛的「大連幫」現在只剩下他們兩人堅持留守傑志繼續追逐足球夢，不過高文亦於今季高掛球靴，轉型當傑志足球學院教練，繼續將自己的經驗傳授予傑志小將。

雖然二人崗位有所轉變，不過依然常常碰頭，這天一隊訓練之後就預上高文的青年隊訓練，碰起頭來還是會用大家都聽不明白的「大連話」聊天，聊得自然，聊得高興。

BROTHERS ALWAYS TOGETHER.

下場比賽 Next game:
中銀人壽香港超級聯賽BOC Life Hong Kong Premier League
傑志Kitchee vs 港會 HKFC
日期Date ：07/04/2017
時間Time：20:00
地點Venue：旺角大球場

*成人會員可獲八折優惠
*學生/長者會員憑證免費入場
*傑志足球學院學員可憑學生證到場換取門票

有，垃垃返流浪

順便保住kim份工 仲令大部分唔留意港足嘅人覺得kim好有料

cathy近睇好多粒粒

人腳分家，無咗標天精神

你見過真人？